支持人大dq法官

違乜嘢人權法呀？
人權前面要加愛國你班法官唔撚知呀？

支持廢除法院

摙住春袋,睪丸突襲

快撚啲dq